轉貼 奇蟹刀騷 報告

先作聲明
此乃轉貼另位兄弟報告
以供各位參考去食蟹

一定番卓

之前有幾個巴打介紹，於是冒名而去，要等！好野自然要等啦！！！
20分鍾後，巴打出到黎，個樣就笑淫淫。我就一馬當先入閘，奇蟹 比我的第一印象，雖非 18 / 22，但都美艷照人，擁有天使面孔，魔鬼身材。奇蟹一手攬我入懷，緊緊抱著我，好溫馨，有 girl friend feel。吹左一陣水，就入去開鑊啦！
入到浴室，奇蟹先較好水,我就在這剛剛可以容納兩個人既浴室內觀賞她,個子大約有五呎六,七吋高,波波係不太大亦不細的，幾好渣手。眼睛好明亮，樣子仲有幾分星味，奇蟹先洗我細佬，還算仔細，之後還替我來過大清洗,包括背部、大七、小腿、洗面等等、沖完後還拖著我的手出返房
我抺返乾個身，囡囡先把燈較暗，等氣氛好少少，有MOOD一點，佢冇一般既囡囡咁先鍚我，而只係躺在我身上，滿面笑容的看著我，我亦輕輕地環抱著她，好似一對即將做愛既男女朋友咁，跟住奇蟹就展開佢鍚lin前戲，還可以吧，沒什麼特別，反而鍚旦旦真是不錯，我倆十指緊扣，小舌在袋底不斷地打轉，鍚到我有點興奮呼吸不住地加速，久不久還把我的旦旦吸在咀裏呢!帶了個套套後，囡囡開始為我吹奏，吹得好舒服，吹到行晒，幾乎忍唔住。
換左套後，我倆先來過傳統的體位，我很喜歡這過程，可以睇到我喜歡的人的樣子(起碼那個時候是)，我喜歡她的咀巴，鍚幾下又入幾下，慢慢地我返轉為佢服務(好似係我俾錢喎)，她雙目半閉地享受我的溫柔，我倆呼吸都不住地加速，那時我亦要轉轉位了，我慢下來,等佢可以為我來個坐蓮，她對準我的弟弟坐上來，un呀un， un呀un，她不是什麼大波少女,沒有波濤洶湧的跌蕩,但她有一把長而曲的頭髮，散亂地在空中飛舞，大約在幾分鐘後我亦達到高潮了
跟著奇蟹替我再次洗澡，出返來傾左好耐，那時從電視上看見她的熟客都沒有催我，但我都打攪左好耐了，由入閘開始計都有成個鐘了，唯有俾埋家用，返屋企上網開條thread出這個愉快報告.

費用:100大元

神床刀騷沐浴奴 賽後報告

試左呀終於!! 招呼好得, 價錢超值, 過程真係講唔到, 唔親身試下真係唔知咁好玩呀!!

有制服又多道具, 齋睇拒呢d架生都值錢啦, 再加上功夫真係一流, 你要拒點拒就點, 超聽話, 好過好多酒店女la!! 我覺得拒簡直係香港精神!!

咁重口味

100 蚊咁貴

經典

屌呀 70 歲都有喇喎？？

婆婆

仲有幾多人知咩係/記得奇蟹刀騷

個印象太深啦，仲要英文好似好勁吓
依個名都真係有十幾年

當年好似仲有個一舊水基金

雞界傳奇，唔識佢真係唔好話自己資深雞蟲

一舊水基金 有冇人記得

考古

個基金仲響唔響度

我00後未睇過，有冇人可以解釋下？

條女先50 歲 仲好屌得

唔係舊半水啦咩

都係想當年上高登先知一舊水
估唔到有人提返
記得以前YOUTUBE好似有佢介紹自己D片

個樣係點

個身形仲係好fit

感覺好似我服侍佢多過佢服侍我

邊張係

後來加價到$150啦

當年自稱28歲